有無人去旅行從來唔去東南亞?

除左新加坡
有無人東南亞好污糟 治安差 天氣唔舒服
海關偷呃拐騙
出事機率又大
去一去等於搵命博

除左海關個part之外 其他野歐洲大城市都有
又多難民移民
咁您是咪唔去歐洲

btw汶萊同新加坡一樣安全

泰國 菲律賓 印尼 馬拉 有好多靚島靚海灘 除左東南亞得美國澳洲先有
泰國 緬甸 印尼 柬蒲寨 馬拉都有好多靚自然風景同特色文化野睇 呢點得南美可以同佢比

旅行從來唔去中日韓台就真 同香港文化又似 又太都市化

曼谷係全世界遊客第二多ge城市 僅次於巴黎
泰國馬拉都係/ 曾經係十大旅客數量最多國家
相反日韓台未入過榜

完全同意, 熱到死又危險, 加上d東南亞人又醜又懶, 唔洗錢都唔會去

咁要出事香港都有癲佬啦, 問題係邊邊危險d好明顯啦

菲律賓女人係世界上選美冠軍第二多國家

點都醜唔過純正黃種人

事實上歐洲大城市 羅馬巴黎倫敦
真係至少危險過過半東南亞國家
日日都有人搶遊客野

個堆唔係屬於靚個堆啦
靚個堆嫁個鬼佬或者有錢佬 邊洗過黎做廉價勞工

同意

旅行 東南亞只去過新加坡
其次都係去台灣 日本 歐洲

唔會去其他東南亞垃圾國家

歐洲 我都會揀地方

意大利 西班牙 治安太差我都盡量唔會去

去 德國 捷克 荷蘭 瑞士 果啲比較好

哂氣啦賓賓
鬼佬睇亞洲人咩口味大家心知肚明啦

上年世界名人靚女第一位Lisa sobreno 都係美籍菲律賓混血
事實上泰國菲律賓好多人五官標緻同輪廓立體過東亞蒙古種扁面北佬中日韓醜男

鬼佬審美得啖笑

有興趣探索東南亞但怕熱

如果旅行會唔會1-2日就夠

汶萊d物價貴到hihi
佢同坡紙1對1
佢d 自然景同沙巴差唔多，但沙巴平佢差唔多一半